分咗手 距話驚俾人捉去做天使

一齊左成年 做乜都雙重標準 口口聲聲話人哋有自己發表嘅權利 轉個頭就屌話我係反對派嘅暴徒
嗰日見到有新聞話藍絲會捉女仔上車 佢出街叫佢小心啲 佢問返我轉頭小心啲咩啊 係咪驚俾人捉佢做天使
手就分左喇 唔係話政見不同就分手 而係距真係好撚難頂

你個ex智商有冇80？

iq < 0 =true

佢佢佢距距距佢佢佢

天使？

仲覆呢個post既正on9